探討下槍械入口香港嘅可能性

利申 唔鼓勵大家做任何犯法野 千奇唔好做
以下只係學術討論 槍械係香港受管制嘅物品
請自己參考有關法例 本人概不負責

見大家成日講海外建軍 軍火等等武裝力量
先唔講過程點樣做 但最後都避唔過一個必經階段
如何成功入口??

喺呢個位置上大家覺得有咩方法??
不論合法犯法 大家可以隨便討論下
反正都係學術討論

而另一個問題大家都可以討論下嘅係
邊度黎咁多錢??

再重申一次 本文及下面回覆完全學術討論
本人絕不鼓勵任何違法犯法行為
請三思服用 任何後果本人概不負責

推1

錢從來都唔係問題
把槍點嚟先係

釣魚味濃

咪撚咁無聊啦

呢層簡單好多啦 其實生活中我地同佢地都好接近
只係我地平時日常生活以為同呢啲野距離好遠啫

只要你把心一橫踏出comfort zone
搵一搵你就會發現原來好近

anyway 錢從來唔係問我都知
但實際上你覺得會用咩方法??
眾籌must 冇可能
搵有錢嘅有心人?? 有冇咩意見或者咩方案

小心啲有咩問題

用下個死人腦思考下
號跟上床有冇思考過啊
呃你老豆老母老師老乜老乜瞞天過海有有思考過啊？
搵水魚裝彈弓都高級少少
此po議員

呃女上床

太眼瞓打錯字sorry

如果你利申到咁都要怕 真係連街都唔洗出
同埋想知我係咪釣魚你自己去起下我底咪知
都係撳多兩下啫 下次撳左再問
慳返大家好多時間

走私咁入 不過可以同你講海關同班狗一定會知

其實似乎香港要做到呢樣野 傳統方法應該都係走私
但陸路定水路 飛機唔洗諗一定冇行

新式啲嘅方法 可能係3d printing

不過啲mon po 狗一定有入黎睇
hi 狗仔們 食撚左狗糧未啊今日dllm

3dprint射兩下就會熔解

返大陸買
買完之後係大陸收埋一陣
然後隔一排再上去攞
帶返黎個陣著啲鬆身啲嘅衫收埋係身，自然行過無比人搜身就會成功。

利申：純學術討論，旨在想方法填補法律漏洞。反對任何人犯法

其實槍無用 3D printer都做到
子彈先係重點
之前有睇阿富汗 美國用一萬發子彈先殺到一個敵人 所以出咗套軍火狗
就算比你印到支槍 你有子彈咩
香港人咁垃圾注定成世做奴隸嫁啦
有親咩事 剩係識諗用錢解決
無就買/搵人走去做 永遠唔會諗自己行出黎
香港人抗爭同你講連屋企個賓妹都不如.
賓妹叫佢星期日做都敢No i want on leave，香港人自己比人打壓都中諗緊點免流血。。。。。學咩人講自由

應該得呢招行得通
最好上去拎個陣比錢搵水魚拎

利申：同上

但呢個真係要螞蟻搬家咁搬過黎
有啲大工程 但不失為一個good spot
不過風險都幾高 斷正真係走都冇得走
代表香港法律界多謝你發現漏洞

水路有冇機??

阿富汗啲細路都係用丫叉打狗
其實丫叉係ok，雖然未射得死人，但還擊都ok

呢個真 但好老實講現階段即使係一發半發
都已經可以令成件事唔同玩法 警民差距會收窄好多

除非有新物料啦, 唔係幾話唔洗諗, 不過有恐怖分子用3d槍+玻璃,塑膠外殼嘅子彈 避開咗安檢, 仲可以射到一個彈鋏. 所以其實主要係睇火藥量

水路難，多數啲艇家都同海關、狗有聯繫。
你起碼要比一大舊錢塞住佢把口，但都唔擔保佢唔會事後督灰。

Btw玩cso對住反恐陣營從來唔會正面駁火，只會偷襲。
偷襲用手槍就夠，輕啲行快啲，殺完對面隊再睇下有無機執靚槍，慳返啲錢。

呢個都真 子彈都係問題
不過如果槍入到 子彈都會入到
同一個方法 唔同貨咁解啫

但香港人果part 真係駁唔到
香港人永遠小聰明作祟走精面
成日幻想避重就輕仲以為自己好醒
跟人玩法跟人規矩玩人地個game
仲以為自己贏左人地
其實只係濫用適應性呢個字黎為自己對不公義嘅認讓打飛機
好聽叫適應 難聽叫奴性

之前有人暗網買
唔係俾人拉左咩

始終差距真係太大 射程 速度 同殺傷力都係
但講真 其實大量普及丫叉都可能真係可以
大家千奇咪做 犯法的 我絕不鼓勵大家做犯法野